女朋友就生日送咩禮物俾佢好

thx

錢

格劍咪算，諗乜鳩

搵個力㗎一齊強姦佢

自慰棒

唔好咁好唔好 誠心問

APPLE產品

其實女仔都鍾意男朋友整小禮物
唔使驚唔靚
至少顯得你有心機 而唔係是但買啲野膚顯佢

Dick in a Box

budget?
玩一日？平時打扮開既送飾物？手工好既送爆炸盒？

預算呢

幾百啦

幾百即係幾多？300又係幾百 900又係幾百
300-400嘅就唇膏囉 ysl dior chanel 都係300有找
Tom ford就400
再鬆動啲咪香水囉
如果女友有戴開耳環 mabelle有啲耳環幾靚 600-700左右

如果女朋友又唔搽唇膏 唔噴香水 無戴耳環 銀包同袋都唔追名牌 我又忙緊project+係外國 應該送咩禮物好

咩background先， 幾歲咩類型嘅女仔呀

20 大家都係學生 佢唔係好鍾意打扮

心思＞價值

要應付式定浪漫式

多謝大家先 我直接問咗佢 佢話唔好破費話求其食餐放題就得 多謝各位回答 多謝曬！

然後你真係諗住唔送？

你千祈唔好唔送！

Long d 分分鐘佢送返帽比你